港共下一步會唔會係限制出境

就算自由身 有名有姓既人物都禁止出境

快必唔洗走

當然會~係好快冇名冇姓都限制

不如有身份証就禁?

或者一家人只能有一個外遊，單身者不能外遊。

支那好多人被沒收護照 新申請既都好難批

呢度係連登喎 ching

點睇要覆都應該係 毒撚未日 / 毒撚不能外遊 之流

單身既交低父母既名
再唔係就交低50萬保證金

五眼宣布開門都半年，仲未準備好走怪得邊個

係就好呀!一定支持!
睇吓仲點同人講一國兩制?

一定會 可能出境先申請

封關

澳門始終未開關
加拿大都要出年3月先開
冇BNO既真係未出發到

加拿大要3月咩

支那 會同你分毒唔毒？

全部禁 就會

據我所知而家未開關，得加拿大人，永久居民先入得境
旅客應該未入得

其實許勇佢都放佢出境
港共根本唔怕人走
個人走 d錢走唔曬 港共都無蝕底

根撚本港共就係知同睇死好多香港人唔夠薑走

武肺成年準備會比平時難
唔係BNO嗰啲國家真係好睇家境

加拿大你有合理理由會俾你入，例如working holiday
但係個個原本因為武肺停咗處理申請，啱啱因為比香港人走先開始處理返
過去讀書我諗都好難依家即刻會有學校話會收你，申請student visa都應該要一段時間

咁就最好，希望大家想走既都走到

出境前要效忠支那同港共政府

3月開返關？

扣起哂mpf

呢樣野黃世澤吹左幾個月

聽聞3月開visa
未肯定係咪真

隨機拘捕中產(包括藍絲) ，自動交贖金先可以放出嚟。

既然x共要燙劏香港呢隻金蛋， 先劏香港儲備，再劏香港有錢佬，下一步當然係劏普通人喇，一個都唔會放過。

暫時都係搞後生仔
coco哥呢d一家大細咪無事

我仲有回支証去支那

港共 :
去其他民主國家包括美國英國日本台灣加拿大
已經足以違反國安法
再用緊急法禁止香港人去移民

而家已經係 想走嘅話只可以唔好咁明目張膽

限制出入境 未必 香港始終太多外國人 而港共中共一直博外資唔敢走
但好有可能是但搵d野鳩拉 然後過堂收護照

安心出行咪做緊囉
同中國個信用評級系統一樣
唔聽話就機票你都買唔到

蓋清識野
遲早公職人員護照要收起
你去旅行咪申請
睇下批唔批
大陸好似都係咁

幾年後可能會出現呢個情況

冇得限出境自由，除非即刻落案告（唔係調查）

同大陸一樣，出境要攞批文

唔打中國疫苗就唔俾上機

下一步會唔會係連登

可能以後要拎批文先可以出境

今年支共大規模沒收護照 但早四年前已經搞新疆

中國限緊
中國香港

強國公職人員係要收護照
做先生都要收

航空/旅遊業之死

第三十一條

香港居民有在香港特別行政區境內遷徙的自由，有移居其他國家和地區的自由。香港居民有旅行和出入境的自由。有效旅行證件的持有人，除非受到法律制止，可自由離開香港特別行政區，無需特別批准。

附件3要override有幾難

唔駛 佢限制發護照已經搞到唔少細路

等修改基本法先走

777: 基本法保障出入境自由

不久將來
人大：應777要求就出入境自由重新定義：出入境自由前提是先得到特區政府批准

仲有機位

「除非受到法律制止」

you never know!

除非受到法律制止

✅緊急法

緊急法就得

柒婆今鋪可能真係封關

好！快快快！

睇bno 走成點
個人認為出年頭半年仲係安全
除非南海突然開拖 咁就隨時封關 以後唔會重開

真係痴撚線

唔批良民證或者極慢都夠玩

香港有樓有物業先唔怕你走佬，可以去旅行

兩樣野

1. 有效旅行證件
2. 除非受到法律制止

講真之前比狗咬過嘅人都應該要走

全球將準備幫中共封海港
鎖國求仁得仁

我想你快啲走添

或者應該講，中聯辦定義左個個人係要朱死既，就係飛機起飛前截住佢用洗黑錢罪拘捕

釋法咪得囉,龍門任中國搬嘅啫.

唔係個個咁有錢唔洗plan就走到

唔會先奇

你唔好on9啦, 限制出境已經做左好撚耐

你要離開香港係AND condition
佢要stop你係OR condition

根本唔justifiable
咁做即係新疆

Working holiday規定要有Job offer 信件先俾入

咁所以我上面講咗冇BNO好睇家境，唔係真係易走

大家快啲申請定BNO

蓋狗認真mode

不嬲都留島不留人要香港人就唔會比新移民落黎溝啦

比狗照過果d 都有機
是但砌左你先 沒收passport

已經預左會

呢個真

而家有分別？

鳩告之後收你passport

入箱，偷運出境

已經收到風，一律65以上先攞得

係架

我諗佢揀好咗先會留低啦

緊係會限制出境喇,
一嚟將移民外國嘅香港人數目有咁低壓咁低, (萬一中國入面班奴隸以為呢個方法work, 爭住抗爭移民外國仲得掂?)
二嚟冇晒異見人士, 起集中營托啊? (集中營有警誡作用, 兼且有利益輸送, 詳見香港檢查中心)。

跟大陸一樣

遲早

同大陸一樣

1982 後出世嘅都預咗強姦金唔係你架啦

無錯

入得共產黨就係咁

走到
不過到時都坐完年幾兩年放監

美國取態決定亞洲各個小國命運

又話抗疫要審批你離境

大陸係咁

所有香港人都係國安法疑犯
總之自稱香港人就係港毒
快撚d禁哂出入境
所有港毒一個都唔走得
唔可以繼續比港毒毒害同胞

仲要同咩人講？

唔好用常理去睇港共
你當港共係完全想殺滅所有其他聲音既人 + 無底線去報仇咁睇，會符合現實多D

空難死全家啦cctoy

出入境自由

等睇狂走資

自由出入境 前面要加「愛國」
出境必須先宣誓不會在外地違反港區國安法

中國嗰啲都係有人質，唔可以成家走

錢同命嘅分別，豪俾佢啦

唔係個個都好似巴打咁 去英國讀postgrad 既

港共要錢同要地啫
洗鬼要香港人 佢上邊有14億聽聽話話嘅韭菜

至少外國人走曬

去澳門jm9

計分制
唔夠分，唔俾出境

我準備左好耐喇，相信許勇都係

大陸人出國，就算黎港澳
都要大陸政府批
其中一個審批條件就係要睇政治成份同資產
近年仲加埋計分制，分等級
D級公民，高鐵，飛機都無得坐

把口臭到你咁，全家留係集中營啦

應該會先禁網掛

我覺得唔會
玩計分制，都已經大條道理唔俾你人出境

有效禁網應該好難
難過搞出入境

大把方法

限制錢出境機會大D
等你冇得移民

支：計劃通

真，要走好快啲走

所以我一直講有bno好快快申請

隨時特區無得走

特區唔比走
你覺得Bno走到咩

你起碼有英國領事館有機會

Coco哥話TSLA要走貨你跟唔跟？

中國護照最難攞原來係真

✅國安法

大把法律支持

專登俾一個走， 有先例有借口俾佢封香港人出境， 最擔心應該係移民嗰班

過期bno都搵到領事幫㗎
年頭秘撈北非爆到九彩嗰陣都搭到charter去Heathrow轉機

所以基本上係其它factor重要好多

但唔會明刀明槍，會求其搵條罪，好似黎智英都唔係告匪安法

正本清源

好容易 限制香港機場國際線 要飛外國就去大陸機場

佢成功搞到健康碼

就可以禁紅碼人走，除非投奔怒海坐大飛去外國

最近的深圳同廣州都唔想香港人過去， 一陣又話香港人傳入武肺， 另外中國高官呢件係香港自己問題， 林鄭應該要自己搞掂

快d禁
到時就world war 3

好快到香港

十二人劇本

冇自由身呢回事 有需要會即場作個罪名出黎扣留慢慢屈

咩叫申請 BNO
下年英國簽証好似唔洗續期

唔使，有單案查緊（國安），唔畀你出境住，唔會話你知查緊咩案，永續調查

個犯寫認罪書咪得囉

準備到半路有屋企人中咗風唔郁得，咁五眼而家係咪有專機空運埋佢過去照顧

不如話你準備果時無啦啦死左好過啦

打錯
係澳洲

淨係唔打疫苗唔出得境 都已經大把人唔洗離開香港

我而家就係真係咁嘅情形，每個人都有難處，講埋啲唔走怪得邊個風涼話嘅唔好以為個個都冇負擔話走就走到